- Ο αριθμος των ομιλιων να είναι μικρός, 4 είναι αρκετες, και αν προκειται να υπαρχουν συντομες ομιλιες τοτε ισως να φτασει και 6.
- Να ρωταμε τους ομιλητες ποσο χρονο ενδεχεται να χρειαστουν , ωστε να γίνεται το αναλογο scheduling αλλα σε καθε περιπτωση να είναι μεταξυ 10 - 20 λεπτα. Στη συνεχεια να υπαρχει αρκετος χρονος για ερωτησεις και συζητηση, γυρω στο 10 λεπτο.
- Να υπαρχει ενα διαλειμα 15 λεπτων στη μεση του event.
- Να υπαρχουν ανεβασμενα links ή presentations ή οτιδηποτε στο repo πριν την εναρξη του event, και με καποιο τροπο να ειναι ορατο
- Να υπαρχει ενας συντονιστης εκτος των ομιλητων
- Η συνολικη διαρκεια του κομματιου με τις ομιλιες να μην υπερβαινει τις 2 ωρες και να ειναι καπου στις 7-9 ή 7.30-9.30.

Η εναρξη του event να γίνεται στις 6 ή 6.30 και να περιλαμβανει: 
- Ξεναγηση / παρουσιαση του hs.  
- Λιγα λογια για το event και ποιος ειναι ο σκοπος του. (ωστε να τονιστει το interaction και να δοθουν ολοι οι διαθεσιμοι τροποι που μπορει να γινει)  
- Ενδεχομενως να δοθει η ευκαιρια σε καινουρια ατομα να μιλησουν για το ποιοι ειναι, πως ακουσαν για το event, τι τους ενδιαφερει, εαν εχουν καποιο προτζεκτ που δουλευουν και θα θελαν αργοτερα να πουν δυο λογια. Σε πνευμα παροτρυνσης περισσοτερο και εαν υπαρχει το ενδιαφερον.  
- Ενδεχομενως να γινεται μαι μικρη παρουσιαση και crypto signing την ωρα αυτη καθως ειναι και κατι πιο interactive.  
